http://www.cs.ubbcluj.ro/~vladi/Teaching/Didactic/Formal%20Languages%20and%20Compiler%20Design/
https://motogna.wordpress.com/


Am adaugat o librarie care ajuta pentru lucrul cu strings.
Pentru a adauga:
-File -> Project Structure -> Libraries -> + verde -> from maven -> cauti: org.apache.commons -> cauti ceva commons-lang3 ceva de genu -> eu am adaugat versiunea 3.2.0
